{
    "'$1' is not support command!": "控制台不支持 '$1' 命令！",
    "You will shutdown $1 Console, continue?(y/N)": "您将关闭 $1 控制台，请确认是否继续(y/N)?",
    "Exit $1 Console": "退出 $1 控制台",
    "Cancel Exit": "取消退出操作",
    "Config file error: can't import module: $1!": "配置文件错误：无法装载模块：$1!",
    "help not support '$1' command\r\n": "帮助工具不支持'$1'命令\r\n",
    "Execute system command": "执行操作系统命令",
    "Command Executing, can't exit execute job!": "命令执行中，不允许退出执行监控！",
    "Cancle Command execute, exit job!": "取消命令执行，退出执行监控！",
    "Command execute in bg, exit monitor!": "命令后台执行中，退出执行监控！",
    "Command done, exit code": "命令执行完成，退出代码",
    "Current work path is: $1": "当前工作目录是: $1",
    "Path '$1' not exists!": "路径'$1'不存在!",
    "Driver path set to '$1'": "网站下载驱动库路径设置为 '$1'!",
    "Import website drivers error, path '$1' not exists!": "加载网站驱动失败, 路径 '$1' 不存在！",
    "Import down drivers error, path '$1' not exists!": "加载文件下载驱动失败, 路径 '$1' 不存在！",
    "support website list": "支持网站列表",
    "Default save path set to '$1'": "默认保存路径设置为'$1'",
    "Download get exception": "下载出现异常",
    "Download finished": "下载处理结束",
    "Get download index finished": "获取下载索引文件结束",
    "url or name must at least set one!": "url 或 name 必须设置其中一个的值！",
    "Get vol info error": "获取卷信息失败",
    "Update vol info error": "更新卷信息失败",
    "Get file info error": "获取文件信息失败",
    "Update files info error": "更新文件信息失败",
    "no files for download, but job not done!": "没有文件待下载，但任务未完成",
    "DownLoad Sucess": "下载成功",
    "Update down config file error": "更新下载配置文件失败",
    "Download Failed": "下载失败",
    "not website driver for the website [$1]": "没有网站[$1]的网站驱动",
    "not website driver with id [$1]": "没有id为[$1]的网站驱动",
    "Get file info error: no file found!": "获取文件信息失败：没有找到文件",
    "not support downtype [$1]": "不支持的下载类型 [$1]"
}